一年課程 一家赴港

香港身份證 就係咁簡單

之後再留係香港搵工生仔

搵工？不了
拎綜緩再狂生

其實呢種合法途徑落黎 已經無可能杜絕。。。。

深圳GDP超越香港！
但啲人點解唔去深圳大學落戶深圳